究竟呢季spurs可唔可以保持50勝

而家3727
仲有18場 姐係仲可以輸多5場
kawhi 3月番(唔知幾時
仲要打兩次火箭兩次勇士兩次隻雀
仲有拓荒thunder
小卡仲唔番黎可能連playoff都入唔到

真心覺得勇火嗰四場應該要輸曬，未計今季馬刺好能易甩轆，所以我估會輸6-7場

琴晚已經輸左

未來熱幾時50勝呀

足狗又衝出黎柒

講緊咩？

難小小
雖然有Leonard 同Kane
但係打祖雲都打成咁
好難入finals

Son呢排有態
有機

籃狗識唔撚識topic括返個nba

比班老野收左皮

場場MMA 你話可唔可以

估撚到會變成咁

Blue ball就死番去玩具台啦

而家先贏得 26 場

聯賽得返 9 場
足總盃入到決賽都係得 3 場

全勝最多都係得 38 win

呢到5能係玩具台牙

好多足狗

睇到R撚晒頭
括住玩具啦屌你

尋晚上晒身

今年都入到playoff 算盡力了

佢晒左幾多機會

btw kiwi = toby 一傷成隊就廢晒

藍波能又輸一象

關你撚事咩
死返出去啦

負皮係比小卡嘅
好撚難聽

我反而覺得小卡幾好
叫可愛硬係有少少怪